請問巴絲有無倉鼠領養？？

屋企既鼠鼠年紀老邁已離開我
想領養翻啲鼠鼠
感激不盡！！

愛協有好多 仲要全部都好可愛

push

我都想領養，咁啱屋企個隻過左身

去羽濼領養啦，佢大把

有個ig專門搵人拎養倉鼠 樓主可以去睇下

俾人勁快領養哂